梁天琦：兄弟爬山，各自努力

唔好理d無謂野,free style la